有冇手足係長沙灣聽到下巨響

乜事

老衲放屁

支爆

我岩岩都聽到 好恐怖 好似有幾架警車過左去 希望冇事

有人做大茶飯

係咪又掘到炸彈呀

好撚大聲

大放氣？

初初以為有人跳樓

咩位？

留名

近邊個位置

昇悅居過d

好似係空氣粒子猛震動

聽唔到喎
樓主你係咪幻聽

衲爆

粒子碰撞之麻，大驚小怪

手你老母足